有時想要朋友 有時想淨係自己一個

做人真係充滿矛盾
Dllm